同女人講道理真係無法溝通

關女人咩事
佢on9咋喎

分手就唔洗煩

女人9成都係on9

俾女人做管理階層最on9

例子：林奠

男人10成on9

屌樓豬on9咋
關本行同其他男人撚事呀

你on9在於話女人九成都係戇鳩呀柒頭
乖啦唔好再出嚟獻世啦

唔好意思冇睇名
但你個標題都係好on9